<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Gabriela Esquivel</title>
    <link>https://github.com/GabrielaEsquivel/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Gabriela Esquivel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://github.com/GabrielaEsquivel/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La importancia de nuestras herramientas tecnológicas</title>
      <link>https://github.com/GabrielaEsquivel/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/GabrielaEsquivel/posts/post_1/</guid>
      <description>Dedicar el tiempo a nuestras herramientas de trabajo es una manera de mejorar nuestro trabajo ya que muchas de estas herramientas cuentan con funciones que facilitan la vida del desarrollador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resumen de la Semana 1 de LaunchX-Backend-NodeJS</title>
      <link>https://github.com/GabrielaEsquivel/posts/semana1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/GabrielaEsquivel/posts/semana1/</guid>
      <description>Las herramientas. Siempre comprendí la razón por la cual no debías utilizar algún framework sin tener las bases de programación bien sentadas, pero, nunca me imaginé que podríamos traspolar aquello en el contexto de nuestras herramientas de trabajo. Estamos tan acostumbrados a utilizar VSCode, Anaconda, phpMyAdmin, Git o algunas otras tecnologías que nos acompañan en nuestro diario programar que nunca nos hemos cuestionado su importancia. Crecemos utilizándolos, pero, no siempre sabemos porqué y no somos capaces de aprovechar todas sus bondades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://github.com/GabrielaEsquivel/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/GabrielaEsquivel/posts/intro/</guid>
      <description>De alguna manera, siento que backend es el cierre perfecto para integrar los conocimientos he adquirido y que voy a adquirir en todas estas semanas. Espero motivarme a aprender más sobre las herramientas que utilizo en mi día a día como dev e ir puliendo mi lógica de programación, como que de igual manera, ansio con todo mi ser enamorarme más de esta profesión que forma parte de quien soy y de quien quiero ser en el futuro.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
